(邏輯)五毛藍絲成日話鬧警察以後唔好報警

咁而家警察鬧法官係咪以後都唔可以檢控人?